日日睇班官發噏風 真係一種享受

日日都可以用唔同方法做on9野
應該長置創意台

月薪40萬 創意無極限

等睇廢官連登出post請副助

咪係

咁衲dee咪值百萬月薪

幾時可以番工

我做阿我百屌成材咖

印尼盾？

日日指鹿為馬折磨市民有咩咁享受

換過角度睇
諗下班官從光之後會死得幾慘
就值得

你入左民建聯未先？

香油錢都唔止啦

未 中六無考dse入到？

又派糭啦佢地

斬人個條粉皮 好似讀CU

我連U都無讀